祖記打國米嗰陣記得收埋隻廢老保方

比盧卡古撚到一棟都冇
笑死人

我盧輕輕鬆鬆又一粒

專恰老人家
係psg比佢撚完而家又跟埋黎意甲
居心何在

保方瘋狂恥笑區

幾時打國米